[召喚簽名師] 所羅門親自叫到, 侵要支那負責今次單肺炎

簽名link: (簽完要email inbox confirm)

tweet link (for FC):

P牌推唔到